恒生找卡數一問

話說小弟上個遲左1日找卡數（$179），原本15號前要找，但我16號先找，遲左1日，見個ac扣左錢以為找左

點解今日一睇，發覺點解仲差179既

有無巴打可以解答一下

就咁放大都睇得好清
BTW 唔清楚 好怕呢種情況 最好打上去恆生問一問

…

恒生不嬲都好慢。要2~3日先update

直接打上銀行啦
呢到問無咩用嫁

感恩節買咩好呢?
定係快手食個PIZZA先好呢?

遲一日, 收late charge+利息都幾舊水

大學生？

初犯, 打上去死狗, 通常唔駛俾

咪住先，佢收完我179仲要罰我179咪好撚on9

樓主送連登巴打1人1部挨phone?

無expiry 無code都簽到？

班友9up下，認真就輸了

算啦 罰二百

睇下面嗰行最低付款額
0即係已經交咗
上面係今期月結單嘅balance
交完都唔會update

未即時update

你已經找左數嫁啦，但係恒生個app 要勁耐先update 信用卡啲野。你過多兩日啦，你睇返交易紀錄，就會顯示你交左。
如果佢收左你息，你就打去card centre 同佢講話一時唔記得左，第日已經交左，佢應該唔會收你息

用左成年第一次遲找數

恆生係咁, 找完數唔會即時顯示, 如果佢罰你你可以試下打上去求佢waive你, 恆生多數都肯